係香港騎師係咪最多女受既職業

啲騎師又矮又柒條女都好正
我就唔信有咁多真愛
醫生律師至少好多都高大有型溝到靚女係正常

唔俾啲女覺得啲騎師嘅騎術了得？

女女表示:快點來騎我